唔熟車 點睇peugeot 呢個牌子嘅車

有全境天窗好正

法國車你預多嘢整同之後賣出去唔值錢

新車已經唔係冇得頂
舊咗貴一貴都冇得整

整到你破產

車就唔會冇得整嘅，不過冷門車零件要搵要訂，唔同雙田件周街都係，如果你用少一日車都死嘅就唔好諗

係香港比較少見，

不過點數Audi 同 佢都被人話成日整，
但audi仲好多人會買

你係因為個全景天窗而想買標緻?

AUDI只係相對係多小問題, 但始終佢唔少型號係香港都算暢銷零件充足, 相反呢D冷門車唔係整車貴咁簡單, 而係二手件你要預左無, 即使唔介意貴D番廠都多數要訂, 好似樓上位巴打咁要講睇車主怕唔怕壞起上黎無車用一頭半個月.

不過車既野, 新車當然要買心頭好, 但買得呢D冷門之中既冷門車(唔止針對標誌), 如果接受二手既話其實三幾年車口價己經殘晒非常抵渣, 撞著部精神無野整既賺就係自己. 賤買賤賣

話冇得整嘅人渣過未?
擁有過未?

零件平過BBA好多, 你搵啱車房肯同你整就得, 跟本一啲都唔難整

利申: 擁有過 206 308 RCZ

搵到間有心同你跟嘅車房真係好緊要，件可以上 eBay 同鬼佬買完寄過嚟，其實都係有限錢

中國車

🕺

早幾年架架都弱智仔咁款, 依家好似好d喇

其實法國車係歐洲車之中最易整 但Peugeot係多嘢整 同埋揸耐左就會發覺架車好多on9 feature
利申 揸過206gti 好撚好揸但係啲feature 同driving position 勁on9

講起法國車真係好想試下架fiat Panda
好似係行隻缸turbo?

FIAT 唔係法國車阿嘛?

都係架 有其他牌子有類似設計？

請問咩叫driving position?

真心定咩

fiat 意粉國喎

利申: 玩過 fiat 500

大陸好多，以前係代理做過幾個月
d人hea到。。

冷門車黎計, 佢同Renault 算最平
當然唔可以同啲大路車比啦

柒左自膠
真心想試
fiat係香港又變返孤兒仔好慘

認同係香港唔買大路熱門車係搵自己笨

但係當一街d 車都1樣樣倒模咁, 又有乜意思

都係果句, 買車前問下自己係玩車定用車

利申: 黎緊應該會入架雷諾 clio gt line 玩下